阿仙奴班球員尷尬到

Mayu is g

燒山係邊？

球證吹雞果刻: 阿狗球員心諗終於可以換衫走人叫雞食女
點知, 要捧返個盃先走得

阿仙妓